【屢敗屢戰】暑期捉曱甴大作戰！今次試吓用針筒毒餌？

是咁的，對上一次捉曱甴我試咗紅酒捉曱甴大法
仲邀請各位巴絲見証，詳情如下：

但好遺憾地，戰略失敗
原因係呢種方法只係對唔識飛嘅美國強有用
而我屋企係一屋德國強，細細隻識飛嘅
佢哋唔會中計浸死自己

之後，我又試過用曱甴屋

DLLM，點知又係捉班曱甴唔住
完全冇用，大家可以慳返筆錢唔駛買

於是，今日就試吓用親戚同事推薦嘅針筒毒餌

（圖中隻手係五十幾歲老女人嘅，唔好亂嚟）

吱出嚟，成pat芥辣咁

然後就係等成果
有消息我再上嚟匯報

又要打丁

巴打你

食得咁偏

留名

黎哥哥到，我俾d好野你算啦

一個比一個偏

不嬲屋企都開類似嘅藥，係同d滅蟲佬買嘅，80支，一個夏天用一支成個夏天都冇

真識食

祝你成功 如果成功我都想一試

有人睇黎要滅埋蚤

講開又講，hall果到都唔知係咪有蚤
成日痕痕地咁，明明用咗滅蟲炸彈嫁喇

有趣

咁正嘅post竟然冇人留名

巴打支針筒藥係邊到買？

有包膠未？

樓主呢

樓主俾曱甴食左

最新消息：

今日發現有曱甴仔瞓咗係度
但係比我屋企人冇留意踩到粉碎咗
之後比佢哋dom咗，拍唔切遺照

我都唔知，親戚嘅同事送

Amazon us有得買